屯門良景薩莉亞員工態度差劣

發夢見到係老女人
間唔中收下銀 落下單
對顧客態度差 不耐煩
發夢見到叫Yxn

態度串過馬撚
手足唔好比佢兇到

咁都要發夢 淆到咁抵比人串

樹洞? 直接屌啦 你係客黎

繼續發夢啦

毒撚

trash

樓主係員工?

好撚廢

放心 生意唔憂做 永遠請唔夠人 西你咪西你 port完都一樣

Y乜撚嘢xn，名都唔敢開，你應該去食屎

良景真係垃圾地方

點解咁講？

見到毒咪恰你

樓主呢啲係典型冇撚用毒撚，又玻璃心又細膽
如果叫你直接屌鳩人你一定屎都標

渣ga

有黑色馬甲?

老奉受你氣

死毒撚 抵撚死啦你 你呢d咁既垃圾仲想公審人地

廢到呢

食完屎仲要發夢

比人屌完想上連登取暖呀?
樓豬呢種人死撚左佢啦好心